有冇試過互相有好感但最後冇一齊

呢個年代 互相鍾意嘅話好快就會喺埋一齊 覺得唔試下將來可能會後悔
有冇人試過大家明明係好鍾意對方 但覺得對方性格上有一兩個缺點自己真係接受唔到所以最後冇一齊
有
冇
分享下

有

絲打分唔分享下係咩性格/價值觀不合 最後有冇後悔過

試過

冇 到最後先知自己一廂情願 自作多情

原來得自己對人有好感

兩個人係唔同嘅世界、圈子 處境都唔同 就算一齊到都應該好快散 為咗唔比大家更傷就無一齊了

Timing問題

有時熟左太了解好難一齊到

有 因為比我個朋友溝走左

佢對我好個陣真係好好
但係嗌交個陣對我好差
所以都係算